點解d popo咁緊張要去了解墮樓科大生既傷勢

尋晚入院已經知道佢傷勢好嚴重
班popo晏就走去了解傷勢咁熱心???
口講話科大生避催淚彈墮樓
有無直播?有無人見到?一開頭係邊嗰講避催淚彈?
停車場一定有cctv同車cam
一定要搵返當時段片證明發6生咩事

//
懷疑在將軍澳躲避催淚彈期間、由尚德邨停車場墮下的科大學生，繼續在伊利沙伯醫院深切治療部留醫，情況危殆。下午一時許，兩名東九龍總區警員到醫院，嘗試了解墮樓學生的傷勢。

兩名警員逗留約20分鐘，確認傷者在病房接受治療後離開。警員引述醫護人員說，傷者現在不適合會面。警員又說，暫時只知道傷者墮下跌傷，未打算有拘捕行動。

據了解，該名學生腦出血，早上完成腦部手術，多名親友到醫院探望。

有無人住個到?
邊個係區議員?
停車場管理處係邊個?

醒咗要錄口供，對佢地係不利

宜家嗰個區議員係工聯會既簡兆祺, 可以收皮
但係黎緊邊個去選?